要求入境處職員罷工

請你地為香港人罷工

不了

咁落去好快有第一個

唔好懶
抗疫嘅同時場運動都要繼續！

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

入境好多藍屍

政府部門

俾啲guts
就算你話要養老婆仔女
如果個病影響到你屋企人健康緊要啲定係錢緊要啲